依家仲有電影公司搞電影首映

呢d公司係咪想有人中招，例如寰亞